觀塘區大爆發？其中鯉魚門邨6人確診，與社區檢測中心只相隔一條街？

關唔關事？

印仔